$950入左TVIX點部署？

有消息？
星期一跌鳩硬架咩？

I mean 我之前$950入左蟹緊

星期一上返800啦
利申tqqq過左夜

50蚊以下入先有水位

講呢d

做淡友最緊要係咩 係信念
但係建議止蝕炒多幾轉好過

我sqqq過左夜，28.04入，希望星期一執到少少

-36%止蝕好傷睇埋星期一

我諗你留比個孫都得
950蚊都買，你想升到9500？

等升到2000

執餐晏仔者

@840點算

屌，今日-50%

放咗？

我決定等埋星期三

未，蝕太多，長遠睇跌，我等！

法案通過之後應該跌得仲犀利
但長遠都係睇跌嘅話其實係咪應該揸
tvix @860

我sqqq同tvix 都有

有咩部處

Tvix @950唔撚理住無眼睇。
Sqqq短炒緊，每晚執一千幾百。

Tvix留返下次熊市囉

下次下次...下次大概可以